凍到頭痛

有無人長期血壓低，會頭暈。試過有次落車，突然眼前一黑個種。覺得天旋地轉，咩都睇唔到。個陣以為自己會死，個死亡感覺勁真實。有時覺得自己會隨時死，死因心肌梗塞缺氧，猝死。

好易攰，唔想食野。今日得七度定八度，好凍......。前幾日十幾度，仲係間房到著短袖飲凍可樂。放假開始就唔想離開張被，訓十個鐘補眠都好攰。天氣凍，更加頭痛頭暈。

呢幾年都好殘廢Feel，身體差左好多。細個以為自己身體好好，十幾年左右先發一次燒。要不要去醫院檢查一下，離地獄不遠了。

有冇做運動同食得足夠？

無做運動 唔想食野

你似係有低溫症wor

試過坐或者瞓喺度一耐起身嗰吓都會眼前一黑 大約三五秒咁上下

樓主勁廢

知係凍搞到咁就戴帽啦
依幾日凍我係屋企都會戴帽,唔戴真係會凍到暈